美國、歐洲同日本今次比中國恰到上心口，係咪諗住就咁算?

美國 - 大爆發，金融巿場大亂，被屈係病毒源頭
歐洲- 大爆發，經濟全面停頓
日本- 被迫推遲奧運

真係抗完疫就咁算？

信中共 唔驚

反擊緊啦，得你唔知姐

有無內幕料

你地啲五毛驚失業？

你條中美和好撚收皮啦

美國反擊緊

安倍就落地獄啦，亦活生生睇到議會制比起presidental system幾唔掂

我驚無反擊睇喎
到時香港點算

thank you china

東亞懦夫